大家請響應時事台KOL投保皇黨/白票

焦土係香港出路

要聽關sir講

g持

十分認同，佢柒咗咁多舖，呢次就威威豬

已投民建聯

已被加入五毛行列

跟又死唔跟又死 認命吧五毛狗

五毛/泛民打手/波動狗又圍爐

我突然間變到係人都知
巧威威

聽左佢地講，睇下北區區議會焦土之後幾咁成功
經濟變得繁榮，零售幾旺，交通又暢順

我地藥房佬多謝焦土派

我希望全部建制派當選, 跟住通過23條立法

之後我第一個舉報連登, 清算班19本土鍵國撚

出街做fyp

支持關sir, 支持白票廢票, 令建制上位, 成功推動23條立法